收工成個中環得我一個戴口罩

大家究竟明唔明日常戴口罩既意義起邊？

有點失望老實講

You are not alone

唔知會有幾多人但一定持之而行

成個將軍澳得我戴口罩

成個鰂魚涌得我一個口罩
但無可否認文宣係跟唔上，要跳出連登，多d對外宣傳
今日同幾個同事講完佢地都載番口罩

淨係計連登仔都已經係實在太少

成個上水站得我一個口罩

灣仔個邊都唔見好多人戴口罩

總括今日由開工到收工回家 戴口罩人數唔夠十人 說好的恆常化呢

對唔住 真心成日放底唔記得

夜晚晚鳩叫春，睇下有冇人留意到

堅持

成個quarry bay